(巴打入絲打咪嘰咭) 長裙攝左入屎忽,成個蘿柚現曬形,咁仲好唔好睇?

正面係咁,好正常

後面......

好睇/別有一番風味/性感/想揸佢屎忽

好肉酸/核突/出洋相/唔應該咁著

巴打請發表,絲打請上一頁

好想後入

抽打佢屁股

性暗示

好想奇蹟插入

條裙好臭屎味

可唔可以順便攝埋我條撚入去

好想比允兒狗仔式喪插屎眼

張東健？

走開啦 變態佬

乜能允兒

沾啲屎漬

我諗個設計係咁..

好撚淫

越望越奇怪

長髮靚啲

奇蹟之突入 - 紅地氊篇

aa zip到b

Who is she?

佢短頭髮真係唔靚，長髮好J好多
明明之前試過一次自己仲話以後唔再剪短

個屎忽要幾趬先做到

一定係頭先屎忽痕R完

忍唔住打左次飛機

其實冇攝入去囉，可能係行路嗰陣patpat擺動所以睇落好似攝左入去，同埋Yoona不嬲patpat都翹，盆骨亦比較大

佢其實好內儉，本來件衫後面仲暴露，佢自己改左多啲布，以前啲造型都有改密實啲

佢都冇波咁低有鬼用

佢都冇波咁低有鬼用 [/quote]
證明上帝係公平嘅

咁都叫翹 好撚扁喎

個pat幾正

依種先叫翹

當我冇講過

Lm

允兒真係好撚正，玩腳都可以玩兩日

羅友食裙

臭雞

韓國妓女文化

個Model都冇波啦

真心允兒著靚過哂班Model

好似係邊條片度見過哩個背影

靚女攝：
豬西攝：

好撚正 個ass

有冇顛佬肯犠牲自己 一手扯甩佢條裙

無胸???

私人珍藏之一放俾你睇下

哇屌

G

more

好正呀允兒

證明上帝係公平嘅[/quote]
個樣都赢左9成女人
靚女真係天生
後天點整水整色都無用

好想屌張東鍵

係撚允兒

又FAKE人
GOOGLE圖片搵到

有突登做booty workout去練出嚟嘅pat係唔同啲
我畀圖出嚟廢事畀佢班fans屌
不服來辯

lm

都係鐘意橙紅色吊帶當低胸著果件

好撚正啊

現少以少永少

你都係繼續珍藏啦

佢睇返D相一定嬲到爆炸

只睇圖無睇內文被fake鳥

睇圖無睇內文

允兒個屎忽翹都講得出 你班韓狗都無撚腦

Yoona真係好靚

長髮

林允兒出名平
無前無後 腳又彎
得個樣好j
起碼yuri咁先有身材睇